如果吳小姐去報警，有幾多手足會一齊去？

假設吳小姐真係想去狗屋報案，有幾多人會同吳小姐一齊去？(假設你果陣要番工)

一齊去
咁大風險，不了

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

唔可以再俾班仆街搞到吳小姐如果吳小姐見到，我想講我點都會同你去

點解要去報警？
自己入返去狗窩？

報案?樓主傻撚咗?

Solomon 建議吳小姐去投訴警察科投訴

呢個post有講Solomon叫佢去開file

所以點解831後再無性侵個案流出
而係出現大量被跳樓跳海
死左就無得講野

更加顯示831性侵真實性

香港人又唔係未試過圍狗屋